[{"question": "https://www.zhihu.com/question/340884750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340884750/answer/791553686", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u56db\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40935257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40935257/answer/787148931", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u7325\u7410\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336607324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336607324/answer/790654842", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5077\u770b\u8fc7\u8001\u516c\u548c\u5a46\u5a46\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315291891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315291891/answer/788207818", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u662f\u8001\u5e08\u4e00\u542c\u5c31\u5f88\u8ba8\u538c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/792110240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/771978272", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u5230\u6bd4\u8f83\u4e25\u91cd\u7684\u62a5\u590d\u6216\u62a5\u5e94\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339805930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339805930/answer/788420955", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u3001\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u3001\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4e09\u90e8\u7535\u5f71\u54ea\u90e8\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u610f\u4e49\u66f4\u52a0\u91cd\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341235571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341235571/answer/793380061", "content": "\n\u300c\u6df1\u5733\u5148\u884c\u793a\u8303\u300d\u5bf9\u4e8e\u534e\u4e3a\u3001\u817e\u8baf\u7b49\u79d1\u6280\u6570\u7801\u516c\u53f8\u6765\u8bf4\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339131783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339131783/answer/788036351", "content": "\n\u6253\u4e86\u732b\u540e\u600e\u4e48\u4fee\u590d\u611f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41163568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41163568/answer/791657165", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u56db\u5e74\u7684\u751f\u6d3b\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u5ea6\u8fc7\u624d\u7b97\u662f\u6709\u610f\u4e49\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/792452396", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61319575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61319575/answer/504791825", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u5e05\u6709\u7528\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337584891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337584891/answer/770465553", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7238\u5988\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u4f60\u62bd\u70df\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/792930052", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337860992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337860992/answer/769526218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c6a\u8f66\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u8d34\u5e74\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293955475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293955475/answer/769267457", "content": "\n\u65ad\u98df\u540e\u6b63\u5e38\u5403\u996d\u4f1a\u80d6\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/756986062", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339768772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339768772/answer/785432069", "content": "\n\u5b66\u4f5b\u6709\u4ec0\u4e48\u96be\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329072521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329072521/answer/772877844", "content": "\n\u905b\u72d7\u628a\u72d7\u905b\u7d2f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32149083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32149083/answer/60567997", "content": "\n\u519b\u8bad\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5907\u7269\u54c1\u548c\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307010762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307010762/answer/781343428", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u897f\u8fd9\u4e2a\u7701\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320899756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320899756/answer/773237500", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u65e2\u53ef\u7231\u53c8\u6c99\u96d5\u7684\u5973\u751f\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333584554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333584554/answer/789740142", "content": "\n\u53ea\u7ec3\u54d1\u94c3\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ec3\u51fa\u808c\u8089\u53d1\u8fbe\u7684\u4f53\u578b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33817478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33817478/answer/779313132", "content": "\n\u4eb2\u4eba\u53bb\u4e16\u524d\u4f1a\u6709\u9884\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337593456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337593456/answer/789484987", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28508631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28508631/answer/782702320", "content": "\n\u8d37\u6b3e\u4e70\u8f66\u597d\u8fd8\u662f\u5168\u6b3e\u4e70\u8f66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253435/answer/782126536", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff08\u503c\u5f97\u54c1\u5473\uff09\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336414458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336414458/answer/764640843", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u628a\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u91cd\u65b0\u5e26\u4e0a\u66fe\u7ecf\u7684\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/758780112", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u771f\u7684\u5a36\u4e0d\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337184195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337184195/answer/782052463", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319548578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319548578/answer/727954493", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e0a\u8bfe\u559d\u4e86\u4e00\u53e3\u6c34\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338682247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338682247/answer/778110490", "content": "\n\u8ba9\u4e00\u4e2a\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u4f4f\u8fdb\u4f60\u5bb6\uff0c\u4f60\u9009\u62e9\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/780924915", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296349842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296349842/answer/780385804", "content": "\n\u5269\u5973\u5ac1\u4e0d\u51fa\u53bb\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u4f18\u79c0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338619329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338619329/answer/780184225", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4f4d\u7269\u7406\u5b66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338077697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338077697/answer/774068729", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u5973\u6027\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\u5a5a\u540e\u548c\u5a46\u5a46\u516c\u516c\u4f4f\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327448971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327448971/answer/770306635", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u51b3\u5b9a\u670b\u53cb\u5708\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u4eb2\u621a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314464067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314464067/answer/729692280", "content": "\n\u5988\u5988\u662f\u4e00\u4e2a\u6276\u5f1f\u9b54\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25365756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25365756/answer/769792130", "content": "\n\u5b55\u5987\u5165\u9662\u5f85\u4ea7\u9700\u8981\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f\u6709\u6e05\u5355\u53c2\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336986274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336986274/answer/766167942", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u7687\u4e0a\u7528\u592a\u76d1\u4f3a\u5019\u81ea\u5df1\u4e0d\u7528\u5bab\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310167951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310167951/answer/764064892", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6bcd\u4e73\u5f3a\u884c\u4eb2\u5582\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41111196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41111196/answer/715014458", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u88ab\u9a97\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25316274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25316274/answer/756623848", "content": "\n\u600e\u6837\u628a\u666e\u901a\u670b\u53cb\u53d8\u6210\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29540403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29540403/answer/745549124", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u6210\u7ee9\u5982\u4f55\u8fbe\u5230 130\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/633841694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305483824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305483824/answer/654918554", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u4e0a\u7684\u592b\u4eba\u4e0d\u5403\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23707685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23707685/answer/772085799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u7537\u65b9\u5bb6\u4e0d\u8981\u6d17\u7897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/773784397", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329087002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329087002/answer/774022799", "content": "\n\u4e0a\u300a\u975e\u8bda\u52ff\u6270\u300b\u7684\u5973\u751f\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341237991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341237991/answer/793428640", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u7ee7\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u540e\u63d0\u51fa\u7684\u300c\u6df1\u5733\u5148\u884c\u793a\u8303\u533a\u300d\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339424936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339424936/answer/782073673", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u9b4f\u5927\u52cb\u604b\u60c5\u7591\u4f3c\u66dd\u5149?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/788507023", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325398192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325398192/answer/711463308", "content": "\n\u8bfb\u5927\u4e13\u662f\u5426\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285989317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285989317/answer/789208412", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\u7684\u60c5\u8bdd\u6216\u8005\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338841527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338841527/answer/777479656", "content": "\n\u4e0a\u53e4\u7684\u201c\u96e8\u201d\u548c\u82f1\u8bed\u201crain\u201d\u540c\u97f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294960823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294960823/answer/778014276", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u5bf9\u516c\u5a46\u7531\u70ed\u60c5\u53d8\u6210\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/781166344", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492307502", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307578806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307578806/answer/788547033", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u820d\u53cb\u4ec5\u4ec5\u53ea\u662f\u820d\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334927849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334927849/answer/786246779", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e0a\u4e00\u8f88\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u80b2\u513f\u5efa\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/784432760", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335849651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335849651/answer/791236547", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29596552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29596552/answer/788116511", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u7ebd\u7ea6\u751f\u6d3b\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339109000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339109000/answer/789626479", "content": "\n\u8bf4\u5230\u5c0f\u4eba\u7269\u5f71\u54cd\u4e86NBA\u5386\u53f2\u5927\u52bf\uff0c\u582a\u6bd4\u8d85\u5de8\uff0c\u4f60\u4f1a\u60f3\u5230\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301993591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301993591/answer/788267878", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6027\u683c\u7684\u4eba\u5bb9\u6613\u5f97\u6291\u90c1\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/791695748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339232204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339232204/answer/785711969", "content": "\n\u6bcd\u732b\u4f1a\u610f\u8bc6\u5230\u4ed6\u4eec\u7684\u5c0f\u732b\u4e2d\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u89c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328667783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328667783/answer/780353263", "content": "\n\u6768\u5e42\u9b4f\u5927\u52cb\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63596727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63596727/answer/775984849", "content": "\n\u548c\u732b\u7761\u5728\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326502155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326502155/answer/791412535", "content": "\n\u8033\u5c4e\u80fd\u5927\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253435/answer/789468339", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff08\u503c\u5f97\u54c1\u5473\uff09\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29361767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29361767/answer/786864327", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8c6a\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/789734282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27496100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27496100/answer/780029267", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u8138\u4e0a\u7684\u75d8\u5370\u3001\u75d8\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35296900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35296900/answer/738503023", "content": "\nSteam \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u4e70\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278240384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278240384/answer/779335130", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u793e\u4f1a\u575a\u6301\u8bfb\u5b8c\u300a\u8d44\u6cbb\u901a\u9274\u300b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u5c11\uff0c\u4ee5\u53ca\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/781311896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312354451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312354451/answer/693913575", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e1c\u5317\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268221776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268221776/answer/780749145", "content": "\n\u517b\u72d7\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u72d7\u4e5f\u7231\u7740\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20598500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20598500/answer/422311530", "content": "\n\u600e\u4e48\u51c6\u5907\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/784063342", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728 III \u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/685056954", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/781599345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u90fd\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/781750090", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268436046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268436046/answer/749534999", "content": "\n\u5185\u5730\u5c0f\u82b1\u65e6\u91cc\uff0c\u54ea\u4e2a\u5bf9\u6768\u5e42\u5a01\u80c1\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314943828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314943828/answer/779187081", "content": "\n\u5a46\u5a46\u7ffb\u770b\u6211\u7684\u5185\u88e4\u540e\u53d1\u73b0\u767d\u5e26\u5f88\u591a\uff0c\u7136\u540e\u6765\u627e\u6211\u8c08\u8ba9\u6211\u5185\u88e4\u4e0d\u8981\u653e\u6d17\u8863\u673a\u81ea\u5df1\u624b\u6d17\u3002\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\u6211\u5e94\u8be5\u89c6\u4f5c\u5173\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336371762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336371762/answer/773686423", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u5728\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u6025\u9700\u6392\u6cc4\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502941/answer/662065814", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u7a7f\u7740\uff0c\u80fd\u663e\u5f97\u6027\u611f\u800c\u4e0d\u8f7b\u4f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290015423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290015423/answer/772071555", "content": "\n\u5982\u679c\u518d\u6765\u4e00\u6b21\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u5e0c\u671b\u6218\u80dc\u65e5\u672c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/767686770", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/765692809", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41365485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41365485/answer/130717212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u300c\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387751/answer/721629996", "content": "\n\u5047\u5982\u674e\u4e91\u9f99\u89c1\u5230\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\uff08\u7a81\u51fb\u6b65\u67aa\u3001\u706b\u70ae\u3001\u5bfc\u5f39\u7b49\uff09\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678497/answer/657599797", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u53c8\u597d\u517b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61931267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61931267/answer/737212290", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff08\u6f14\u5458\uff09\u4f55\u84dd\u9017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27652145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27652145/answer/765935018", "content": "\n\u65b0\u624b\u5316\u5986\u600e\u4e48\u8d77\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318163620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318163620/answer/677391497", "content": "\n\u7761\u89c9\u524d\u9664\u4e86\u665a\u5b89\uff0c\u8fd8\u80fd\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848398/answer/667841609", "content": "\n\u7ea2\u697c\u68a6\u91cc\u5999\u7389\u8eab\u4e3a\u51fa\u5bb6\u8005\u4e00\u70b9\u90fd\u4e0d\u6148\u60b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/737164974", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783267755", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}]